【突發！】明天（29日）「一人出政總靜坐」對打國務院記招！

【突發！】明天（29日）「一人出政總靜坐」對打國務院記招！

聽日（29日）國務院下午3:00 開記招，會講述香港當前局勢。（新聞原文在最下，自己睇。）

中央可以公開講，證明中央同香港已經傾好數點拆呢個《反逃》修例膠局。
而同時係今晚，即係28日，係上環前線手足同警察打咗反修例運動以來最長既一仗！

大家會覺得聽日（29日）中央會點講？

但無論中央點講，記住中央唔同港府：
港府出嚟係廢Up，但中央出得嚟講嘅係係定調！定性！確立立場！

如果中央要幫呢個個幾月嘅運動定調，我哋聽日都要幫自己嘅運動，重申一次我哋嘅立場、訴求同埋展現支持嘅人數！

我呼籲聽日7月29日
佢一邊記招
我哋一邊企出嚟
係政總靜坐，表達我一直以來堅持嘅聲音！

因為，
我們不要被中央政府就這場運動定調
我們不要讓港府有機會得到中央撐腰
我們要救個多月嚟嘅反逃運動
我們要救一直以來嘅義士
我們要救今晚728 係上環打前線嘅手足

我們要連結返所有「雞蛋派」聲音，仲要晒出嚟！

雞蛋派姐係所有唔同色調嘅黃絲，所有係今次運動由藍轉黃嘅人，姐係高牆（強權）嘅對立面，我哋！

聽日729
人人罷工罷市
「一人出政總靜坐」
可手持自製標語
黑衣為記
重申反《反逃》修例運動以來的五大訴求

光復香港，時代革命！

（新聞原文 Link： )

推

推上天花板

推到上熱門

我要真雙普選

我要罷工！

光復香港 時代革命

Push

推爆佢
我要罷工

我無嘢講

我要罷工